請admit ban鳩會員肥絲大隻帳號

真係未見過咁撚on9嘅人，個個post都見到條友係到刷存在感，如果佢講嘅野係有point或者好笑就算，每次都過百負皮仲唔知柒係到派膠，唔係派膠就教中文字，人見人憎仲唔識收，厚面皮到
現實應該係連屋企人都當佢透明先會係到搵存在感，陰公

A

有冇圖

有哂証據，唔係我老作

真係好閪煩

慘得過重有傻鳩理佢

而家連quote 佢個班我都僧block 埋

我唔中意聽到佢講野，ban左佢
連登式言論自由

佢係濫用緊自由呀

隔離post先話連登唔夠多痴線佬

連登仔搞排斥痴線佬
明明痴線佬多先係特色

支持

正想開post屌柒佢

痴線佬還痴線佬，on9仔還on9仔，兩樣野黎，唔好混淆

請善用封鎖功能

yes

人地得罪你咩🌚
講兩句又比你ban
On99

講多兩句都話要bam
你地真係仲惡過共產黨

一個鐘唔夠就百幾負皮
呢條乞鳩人憎死肥婆死撚咗佢啦，個個post都見到show blocked user 煩撚到閪咁
block還block，block完都煩架睇睇吓post又見到
ban撚柒佢啦屌你老母
條死肥絲show blocked user嗰欄轉做廣告都冇咁嬲

條撚樣乞存在感咪咪撚理佢

唔理佢，佢冇癮就自己收皮
你愈屌佢愈high

Show Blocked User - 肥絲大隻

Quote佢果班先on9😑

面皮厚到擋子彈

認真 膠得黎又幾好笑
Block鳩班五毛好過

手快快打錯，自

煩膠都要比人bam

e到有無版主？
可吾可扣佢積分牙

係就係煩膠 本身block開 但堆正字都叫有d建設性

想問你有咩理據？

發生咩事？肥絲呢啲過街老鼠都有人幫口

完全拉低連登質數

垃圾會員早就block左手

唔鍾意見到就要ban？

我覺得某啲會員如果block數太多就要bam

明明就係連登官方account,幾個員工返shift芒post推下膠post炒氣氛

用手機block左見到佢留言 都有好多人比負皮佢 比我就唔撚理佢啦 你地比負皮佢都只係令佢更開心

收皮啦五毛狗 仲煩鳩垃圾過肥絲幾廿倍

又唔係on9五毛block乜柒
睇佢捉啲錯字都幾過癮 成日話中文廢但又係咁寫錯字，畀佢糾正返咪幾好

我自己就幾鍾意佢

咪係 ，雖然平時係堅煩 ，捉正字係幾好笑又有好處
不過係都block五毛先未輪到佢

如果咁嘅假膠都容不下
當初就唔會有禿伯dom生沒自信的毒男帶到咁多歡樂

肥婆都有打手

咁大J笑波子伍幫主都有人鐘意既

連自己母語都未寫好/唔執著既話仲學人講本土
如果佢捉錯字都block咁唔該block9晒牙你老母吾你老母嗰堆先

佢ON9係一回事 你可以BLOCK佢 但係叫ADMIN封佢AC同人地講嘢唔啱聽就DEL人AC有咩分別

由佢發明個肥婆icon就覺得佢好煩
一早block左佢

同意

佢啲正字其實幾正
冷飯王bam左再傾

肥絲巴打，認真比d建議你
真正既錯別字你捉既話都無問題，因為人地真係錯
但當你發現某幾個字好多人都寫「錯」，咁其實可能係你套標準有問題，咁變得好撚煩膠，例如隔離，痴線，架，係 果d

十卜樓主,十卜連登共產黨化

連登缺乏痴線會員

原來多人寫就=啱

唔係喎，我覺得幾搞笑，至少搞到我醒起隔籬呼取盡餘杯個句原文

啲字好靚

真心，佢識咁多正字其實幾難得
起碼好過D讀唔成書字都唔識多隻既部分連登仔先

你係咪覺得你好風趣姐

一早block左佢

支持23條咪得囉樓主

你又要畀佢捉個'姐'字啦

Agger

Btw
Admit
小學未畢業？

請連尼住尊重民意

其實係簡直係影響連登嘅on9仔討論質素

而家連登冇人捉5p字
成日睇post都見到人系系系，丫丫丫
屌你地老母，系夠未，丫夠未

樓主太多錯別字俾人捉嬲嬲豬

覺得煩咪封鎖佢囉
要求admin ban人
排隊應該到班五毛先

會員行為
你了解一切的資訊、資料、文字、軟件、音樂、音訊、照片、圖形、視訊、信息或其他資料（以下簡稱「內容」），無論其為公開張貼或私下傳送，均為前開「內容」提供者之責任。易言之，你，，將對經由本服務上載、張貼、發送電子郵件或傳送之「內容」負完全的責任。無法控制經由本服務而張貼之「內容」，因此不保証前開「內容」之正確性、完整性或品質。你了解使用本服務時，可能會接觸到令人不快、不適當、令人厭惡之「內容」。在任何情況下，均不為任何「內容」負責，包含但不限於任何「內容」之任何錯誤或遺漏，以及經由本服務張貼、發送電子郵件或傳送而衍生之任何損失或損害。

你同意不將本服務作以下用途：

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

(b). 以任何方式傷害未成年人。

(c). 冒充任何人或機構，主管、論壇領袖、主持人，或以虛偽不實的方式陳述或謊稱與任何人或機構之關係。

(d). 偽造標題或以其他方式操控識別資料，以偽裝經由本服務傳送之任何「內容」之來源。

(e). 將依據任何法律或契約或信任關係（例如由於雇用關係和依據保密合約所得知或披露之內部資料、專屬及機密資料）而無權傳送之任何「內容」加以上載、張貼或以其他方式傳送。

(f). 將侵害任何人之任何專利、商標、營業祕密、版權或其他專屬權利（以下簡稱「權利」）之「內容」加以上載、張貼或以其他方式傳送。

(g). 將任何廣告信函、促銷資料、「垃圾郵件」、「濫發信件」、「連鎖信件」、「直銷」或其他任何形式的勸誘資料加以上載、張貼或以其他方式傳送。

(h). 將設計目的在於干擾、破壞或限制任何電腦軟件、硬體或通訊設備功能之軟體病毒，包括但不限於「木馬屠城」病毒（Trojan Horses）、蠕蟲（worms）、「計時炸彈」(time bombs) 或刪除蠅（cancelbots）以下簡稱「病毒」)，或其他電腦代碼、檔案和程式之任何資料，加以上載、張貼、發送電子郵件或以其他方式傳送。

(i). 破壞正常的對話流程、造成螢幕快速移動，或使本服務其他使用者無法打字，或對其他使用者參加即時交流的能力產生負面影響。

(j). 干擾或破壞本服務或與本服務相連線之伺服器和網路，或不遵守於本服務連線網路之規定、程序、政策或規範。

(k). 故意或非故意違反任何適用的本地、國家或國際法規，以及任何具有法律效力之規定。

(l). 「跟蹤」或以其他方式騷擾他人。

(m). 蒐集和儲存其他使用者之個人資料；如果有關個人資料得到正確儲存，並根據有關的個人資料保障條例而使用，則不在此列。

(n). 於貼文內直接張貼成人圖片或影片。

並未針對「內容」事先加以審查，及其指定人有權（但無義務）依其自行之考量，拒絕和移除可經由本服務提供之任何「內容」。在不限制前開規定之前提下，及其指定人有權將違反本服務條款和令人厭惡之任何「內容」加以移除。你使用任何「內容」時，包括依賴前開「內容」之正確性、完整性或實用性之情形，你同意必須自行加以評估並承擔所有風險。因此，創造或接受之任何「內容」，包含但不限於本服務其他之部分。

是以即時上載留言的方式運作，對所有留言的真實性、完整性及立場等，不負任何法律責任。而一切留言之言論只代表留言者個人意見，並非本網站之立場。受到「即時上載留言」運作方式所規限，故不能完全監察所有留言，若讀者發現有留言出現問題，請以透過以下email通知本網站 ：admin@lihkg.com

你必須知道並了解，的管理團隊，只是討論區的會員。他們一切留言之言論只代表其個人意見，沒有對他們的言論、行為及討論區管理操作事先加以審查。他們的言論、行為及討論區管理操作不代表本網站之立場。

你了解並同意，依據法律或規定的要求，或基於誠信為了以下目的之合理必要範圍內，認定必須將「內容」加以保存或揭露時，得加以保存及揭露：(a)遵守法律程序，(b)執行本服務條款，(c)回應任何「內容」侵害第三人權利之主張，或 (d)、其使用者及公眾之權利、財產或個人安全。

你了解本服務之技術處理及傳送，包含你「內容」，可能(a)經由各個網路加以傳送，且(b)為了符合及配合連線網路或裝置之技術要求而進行改變。

佢犯左邊條
就用嗰條告9佢

聯署啦屌 bam佢老母臭系

一早block撚左條傻鳩

意見唔同就要ban?

咁似某個執政黨

見到煩膠唔鐘意咪直接block柒佢囉
做乜硬係要搞大件事

居然唔見個條仔入口黎挑佢機

紅登啊嘛 意見唔同就要踢走佢架啦!你第一日上連登?

教你班中小學生中文我覺得無問題

成班中學雞玩排斥，唔鍾意人就要admin ban要佢消失 濫用自由都講得出

你理得人

block鳩左佢咪得囉，當佢無到佢自然玩玩下唔玩

你覺得佢on9, 可以block左佢

明明平時佢地自己都好鐘意捉人錯字 仲要提老母

正評數同回應意見相反代表咩

我覺得ok wo

召喚癲狗巴

唔好喇掛 真係會好煩膠 之前就係阻住我睇癲狗煮野食po先block佢

Block 左好撚耐

垃圾肥西都有人狗公撐
好撚心啦
條肥婆日尻日阻住晒 發埋晒D弱智回覆
咁都仲幫得落條肥婆口 真係ON99

岩牙，打錯痣甘小事刀要粥
小妹角得大家吾好再粥人錯痣
再x佢老母粥

認真，真係好撚煩

但冇理由一條友煩就ban佢

其實唔單只要無視
連正負評佢個留言都唔好
一個都唔好畀
就算有幾多負評都好
呢種人就係為咗拎到存在感

block佢咪算 五毛都係
我見仲有好多應佢地 負皮佢地
咪只會令佢地愈high

仲有，ban ac是無用的
Block ip先最實際

佢改正字都要ban? 本身煩膠開同改正字有咩關係?
佢煩膠咪block佢，我覺得班5p煩膠係咪要即刻ban?霸撚道到
佢搶頭版再煩膠都唔夠班五毛扭曲事實咁煩咁仆街，咁唔block左班五毛先？我本身已經block左佢，只係覺得唔合理幫口就叫狗公打手?你夠on9啦,唔好叫連囝ban你?

屌你

老老豆豆我覺得連登太多正義認真道德撚
以前上高登好撚多膠撚好好笑
有人話想睇膠可以去波台 但波台太多5P字接受唔到
難得有條友派膠笑下都接受唔到
成個連登都變成中小學生辯論大會咁好無

佢痴撚左線呀

認真回應，肥絲只係有時扮下假膠，佢認真上嚟其實係有論點的，只不過大部分時間都處於不認真嘅假膠狀態。唔鍾意肥婆icon同捉正字/覺得佢煩嘅，自己block咗佢咪算，搞乜要admin ban佢咁大件事？我個人認為肥絲幾有創意，啲圖都整得幾靚呀
唔使話我狗公/姣閪喇，因為我而家都未摸得清肥絲是男是女

十一月放暑假

比錯正評 佢有時都唔差呀 幾有創意

啲臭雞POST肥絲整既整合其實好撚高質
平時派膠 但認真果時有文有路

就算要ban都ban五毛先，五毛咪又係煩
但肥絲捉錯字係將錯改做啱，五毛將啱改成錯
搶頭版煩撚住晒另計，咁咪block佢囉，係都要做小學雞行為

俾錯負評 打錯

狙擊關羽

契爺金牌

係全部熱門post都見到佢出現，煩到仆街
由高登到連登 未見過一個user刷存在刷到呢個地步

唔洗理佢高質定低質
本身就唔應該話一條友煩膠就要ban

fatc

咁又好難用公權力ban佢嘅
學西方先哲話齋

雖然我唔認同佢咁戇鳩，但我誓死捍衛佢衝出嚟柒嘅權利

除咗煩膠追擊user
其實佢啲改圖都幾搞笑
望落改得又幾認真

吾系 甘 牙 就比你地咬住屌 人地教你正字又話人煩要block 人

今次撐波台友

但捉錯字唔係連登仔最中意做咩

一樣還一樣
五毛抵BLOCK唔代表肥西唔抵BLOCK
無需要分先後
呢班賤種一齊死

小學雞都識轉ip

因為刷存在感就要ban人？
到底邊個小學雞啲

唔鍾意可以無視可以扑
唔係貼ban圖阻住討論咪得囉

咁你咪block佢囉，點解要admin ban佢咁霸道？

自己唔鍾意咪block鳩佢囉，又唔係犯左啲乜嘢大罪。真心你咁叫admin ban人你仲低質過佢囉

講錯，五毛係要ban,肥絲你憑咩理由ban佢?煩膠咪block佢，咁就要ban係人都ban得

sor，小妹其實唔熟呢啲
以為block ip會有用過ac咋

00後開始完美接接中共管治方法 2047都唔洗驚

完全冇尊重言論自由

以任何方式傷害未成年人。
大把連登仔要BAM

唉 原全唔明啲人既正皮比個post做乜尻
係認同“煩膠就要block”呢個睇法既話真係幾可悲

肥絲認真個時係有料到

肥絲ps同鬧肥婆好睇呀！bam咗佢咪冇得睇囉，咁唔得！！！！！！

其實有咩問題

五毛狗同我收皮 俾我追擊完就想反客為主?
成個連登要ban第一個一定係ban你哩個五毛界肥絲先

三色貓，西門慶，奶波魔……
做五毛都可以做你咁失敗唔ban你ban邊個

認同，睇得出佢係有論點，唔係一味講粗口加大紅字/用屎尿屁出嚟撻人嗰種，係有用腦思考過，只係平時假膠，如果一個討論區連假膠都容不下真係好可悲。

睇住肥絲撚9d小學雞真係好好笑

膠登式掟石正式啟動

當初一大堆連登仔口裡說不，家下身體不知幾誠實

要ban唔ban班仆街反而ban有建設o既假膠？

1154個連登仔支持啟動掟石制度

1162個連登仔支持掟石！連尼住快啲做嘢，回應民意

條list有我份

依條友真係正宗戇鳩仔黎

改名做拉登仔啦 咁撚獨裁

1229

Ching 好波

1247個連登仔支持掟石，肥絲大隻有冇咩遺言要講埋

佢同唔知邊個大戰結果係點

自己block啦

好心顛狗快d收伏左條肥西佢啦

贊同bam

係呀 吹咩屌你老母

其實肥絲手字都幾靚

舊文回顧：建議引入掟石制度，以驅逐5p、小學雞同五毛

4個月前大多數人反對，4個月後成千二個正皮

肥絲肥絲我撐你

咁你當日學咩人開 「 撐曹星如班人仲惡過共產黨」嘅post呢柒頭?

正式宣佈連登由連衛兵管治
一黨專政

冇point 又唔夠人講就死開啦

十卜肥絲

d字寫啱哂條撚樣又唔評分

肥絲好波

贊成！

贊成掟石？

寫啱係正常喎，小學生咩下下要人讚

未睇內容已經正評左
屌佢老母死肥西

洗唔洗整埋嘉許狀表揚下你識字咁

係友剩係識講粗口又無論點 肥絲起碼有紋有路唔會為屌而屌先
呢種人同佢講道理都嘥氣

笑咗

煩還煩 唔係ban既理由
反而你開個post講佢佢不知幾開心
俾我就完全無視呢d垃圾算啦

又一位巴打支持掟石

所以齊齊block撚左佢就得

我寧願同佢扑嘢 都唔願意block佢

通 告

近日開始放暑假，本討論區各台充斥著小學生會員。該些會員不但肆無忌憚濫用錯別字，更對作出指正的老師惡言相向。

小學生應善用暑假時段多學習，增值自己，並培養良好的品德。避免終日流連網上討論區，錯誤學習不正資訊及結交損友。

特此通告，仰各家長督促子女

訓導處 啟
二零一七年七月二十三日

五毛狗點樣 一個肥絲就成千人爭住掟石，成堆五毛煩撚住晒主導言論扭曲事實就冇人理?

真心覺得肥絲巳經高汁過好多會員 起碼佢on9都比到娛樂同歡笑人 好過其他人一味屌鳩人

以前有煩膠果時d人最多咪留言Show blocked user 而家係唔係都要ban人 連登小學雞何其多

香港幼稚園校長-大J
香港小學校長-連囝

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
其實依個世界總有啲咁嘅人，佢覺得現實中無人理佢，就上網令人覺得佢煩，等自己覺得自己有用，會諗：「吖，起碼有人覺得我煩吖。原來依個世界有人見到我。」

跟肥絲學正字 晒先啱

肥絲大隻？

法國好多連登內戰都有肥c 份,i.e. 肥屍icon, 關平老豆

連登囝最鍾意捉人錯字
佢咁做有咩問題

其實肥絲大隻係咪裝xx沖涼茶

有咩論點證明你唔係五毛啊柒頭?
做咩我提出要ban五毛你就即刻衝出黎搭嗲阻止啊?
你條on9係人都知你五毛啦

寧願睇佢開開心心派下膠
都好過你地班郁啲又睇人唔順眼既真On9

呢個真

點睇呢個post唔係一面倒屌9肥絲
樓主係咪好失望？

一早block左

睇肥絲整啲圖好撚過引 明顯係有料扮膠

肥絲d圖係幾高質

我都覺
九成連登仔都整唔到出黎啦
同好有creativity
關羽這一家嗰個笑到

如果煩就要ban
大撚把人要ban啦

已上千正評

如果有得派膠，佢應該會超越DOM生。

不過如果亂咁BAM，同早洩有咩分別？

請admit 正視民意

發覺呢個POST好多小學雞
『媽咪呀，佢好撚煩呀，快啲幫我BAM鳩佢哋啦』

1816

ben sir 連登acc ?

第1頁 真係笑死
精華黎

佢係咪長期睇住手機
佢覆得勁快
成日見到都係頭十就有佢

入嚟撚一撚你班契弟就走咗

我又唔會主動叫Admin bam佢，不過佢畀人bam咗我會請小鳳姐唱歌

Btw已Block肥絲

真心講句
寧願多啲人派下膠做癡線佬/婆 都叫有得笑
都好過一句唔鍾意就開post叫admin bam鳩人
小學雞仲細咩?

連登有79個賤種肥婆負評

佢啲正字留言有時幾好笑
尤其係叫人改正嗰啲

公道講句真係好煩，阻撚住晒睇post

連登連言論自由都無？民意？有民意就可以叫人ban鳩人ac？咁仲叫討論區？
上得連登預左大把煩膠痴線佬嫁啦，所以咪整左個封鎖功能俾你囉，唔中意睇嘅無人逼你睇
自己又唔撚block，又要睇又要屌，小學雞返去做暑假作業咪撚淨係掛住上網啦
利申 一早block柒左條煩膠

你再嘈 我叫老師admit bam 埋你

ban鳩條傻仔 以為自己好撚好笑

我求其開個po呃生日快樂都俾佢屌 無鳩奈

笑撚死
咁好心機邊到屌得落呀

佬獅
茹果咁漾你薈比機爹芬？

你寫錯左啦，係啲 唔係d
仲想要嘉許獎

利申：比人屌過打d

癡撚線

肥屍真係令人又愛又恨

其實我好喜歡肥絲老師

屌你老母啦
今日食撚左屎未啊

Block撚左佢咪算囉

admit

bam肥絲嘅話咪少左個人撚鳩啲on9仔

你好煩啊，我舉手告畀老師知等你冇得坐我後面

有2177個連登仔支持啟動膠登式掟石

突然咁多人撐掟石，我好感動

連仔實唔做野嫁啦

要佢收皮真係唯有靠起底組

ok 掟石開始

覺得佢煩還覺得佢煩
lihkg已經有block功能

你今次話佢煩製造民粹輿論要求刪佢賬戶
如果刪得嘅話
下次又嚟會係邊個？
admin 要服民粹咁討論區嘅會員存留就由大多數（民粹主流）話事？

言論自由係民主精神基石呀矇撚
相對專權共匪呀屌

做嘢？好呀，推掟石囉

冇錯，群情就係正義！

要求舉行lihkg 反動派會員批鬥大會！一定要將所有涉嫌煩膠掛名牌寫住佢哋個名再打個大交叉再罰佢哋望住太陽跪玻璃

正字咪幾好，一向都反對5P字

有2194個連登仔表示彩你有味
唔順眼就bam

咁當初做乜又咁反掟石制度呢，呢二千幾位正皮咗嘅連登仔有冇個可以答到我

好呀！多人正評就係道德標準

吸血中介俾人起底，
依家連煩膠都俾人起底
唔講以為佢哋都拆散家庭迫死人

我屌你老母根撚本一個二個都係支那畜，鍾意搞民粹主義，公審批鬥

屌你老母成班支那畜死返鄉下

係衰過共產黨

緊撚本賤種，睇唔過眼就做猶太人掟石

人人都是法官

支持bam煩膠肥絲 = 支持掟石

本質上係同一樣嘢

唔好講咁多野啊 拉登邊邊拳頭多就邊邊惡啊。陣間講多句覺得你煩膠，只要佢地鍾意，起埋你老豆老母都仲得

乜撚嘢阻住睇post

唔撚識block呀？

人哋西人引入制度化體制入香港令香港少咗好多以人為中心冇指引嘅帶個人色彩判斷造成嘅唔公道決定

一個二個生番咁起哄唔撚諗下第時有人睇你唔順眼又批鬥埋你ban你

咁撚簡單都諗唔撚到呀？

港共融合幾成功

屌好彩都見到理性嘅人

痴線，啲正皮仲升緊

駛唔駛咁呀，佢平時都係煩膠咗啲啫，咁有娛樂性都bam

想問吓在座22xx位正皮咗嘅連登仔

有冇上過舊時高登？？仲多煩膠添...

二千幾條粉皮事撚旦一個駁我啦

其中一個係我手殘畀咗正皮

幾時開始連登仔而家已經無晒理性
今日睇一個人唔順眼就ban
聽日有十個唔順眼係咪又ban晒佢地？
咁同立法會乜鳩本土派都DQ晒
變到一言堂有咩分別？

唔撚識block？

公你老母道，邊撚到公道？

佢的確係煩
但你可以block左佢
如果多正評就係要bam咁同文革批鬥有咩分別

照你哋咁講，舊登推煩膠應該要捉哂去浸豬籠

佢係有啲狂捉成分，但再煩膠極佢有冇屌錯先，少錯唔係錯
佢再差都都好過五毛狗，五毛有破壞冇建設，但係做咩冇人理

屌你老母非黑即白？
反對民粹主義冇原則亂咁ban = 支持肥絲？

死返去大陸啦矇撚

拉登民智低撚到

等呢二千幾位巴打解答下

討論區有討論區規則，有投訴就循討論區有嘅途徑投訴

屌你老母用民粹壓人鬥大聲，成堆生番死狗

撐煩膠唔一定係因為佢個名係紅字而撐
但係反煩膠反到話要bam，就實係支持推掟石制度

膠登已經有掟石制度，膠登歡迎你

濫用自由

濫用自由講對黨不利說話嘅就要批鬥！

屌肥絲捉錯別字，你班傻西咪一樣係咁捉5p字，一樣咁撚煩

肥絲你就唔啱啦
成日撚狗
一回post
班傻西嬲撚到鼻㝫岀煙
見到都覺得好笑

投票bam人？小學雞咩
你可以睇佢唔順眼 block9佢
但叫admin bam佢同中共有咩分別

捉人錯字不嬲唔覺有問題
但無可否認，膠絲係高汁好多，唔會成日淨係識屌老母

連尼住 畀人用邀請碼又係引狼入室

你死近去你老母個閪到啦
講緊人就乜都要拉去政治層面講
煩唔撚煩架你
重煩撚過d五毛

你同上面個二千位獨裁者番支那住真係一撚流，殘體蝗語啱晒你哩種生番

你都冇撚原則嘅

政治又係一大班人
依家又係一大班人

冇撚關係？你弱撚智？

你明唔明我想講咩？

嬲得滯急住回post 連「返」字都打錯？

拉去政治層面嚟講其實冇乜大問題
最重要係是否比喻恰當

痴撚線離地離撚到自己行為同嗰啲政治手段一撚樣都唔撚知

都唔知你真係離地定直情係弱撚智

推

佢煩膠咁耐就係等你班柒頭幫佢上位

唔關政治事

涉及到權力運用都唔撚關政治事

智撚障

唔好掛住負皮啲reply，出嚟講幾句啦，突然撐掟石班人

條橪樣俾人起晒底喇，唔少人好憎佢
佢男㗎！ 你估佢真係絲咩，扮絲好橪乞人憎。

最近先見佢做「正字刑警」啫，條橪樣以前膠到

掟石撚講唔到嘢咪負皮算數囉

話知佢有兩條j,咁關ban佢咩事

理得啲 討論區固有原則規例 咁多咩，

唔鐘意邊個就掀起輿論同admin鬥大聲迫走人

既然咁唔想見到肥絲，又講唔到有咩恰當理由要ban佢，又咁鍾意因為鍾意所以要掟石，點解大家唔搬過去膠登

法治精神言論自由乜撚都唔要，最緊要迫走人

就算搞壞體制有機會槍頭指返自己都在所不惜

真心唔想大家咁辛苦，不如大家快啲走

我哩刻鍾意咪得，之後點wfc

班撚樣應該係00後
受中共控制下既幼小中學教出黎既產物
完美融入依家既香港
你覺得破壞法治 佢地覺得無問題 自己釋法

以前尹志平係咁破人膠處仲煩啦，唔洗太大反應。肥絲都係煩膠，但都好過連登早期有個user成日周街貼無碼屍體相，夜晚嚇到瀨屎

我記得

聽講俾尹志平破膠處係成就嚟（笑）

連登變得太多了

冇咗以前玩膠文化

好難想像點解可以膠到咁 但唔知點解正負皮比例同留言意見幾唔同 應該一大堆小學雞個屎忽壓住個頭見到個post純粹鍾意唔諗下就正皮，上一頁

我比錯左正評

正皮果班係咪00後

好撚低質,仲話要順應民意bam人真係痴撚線

唔怪得香港人唔配有民主,覺得民意可以凌駕所有野

如果負皮個100條友每人hold住十幾廿個ac覺得你地二千位好煩膠係咪可以逐個逐個ban走你地?

又或者講啲可能性大啲，有人請多一百個五毛狗帶動民意，引班on9 ban人係咪又可以逐個逐個ban走反共，講事實嘅人啊?

正皮係比在其實我都想ban鳩佢，
但希望搵啲理由ban.

因民意而ban嘅話，同過份民粹嘅繁體支那有乜分別。

求其搵個合理理由ban9佢啦。

交俾admin 審先

唔滿意就搵條佢犯咗嘅論壇乜柒守則出嚟話佢犯咗要求行動

搵唔到咪要求連囝更新版規再ban9佢，班撚屌咪冇野好講囉

梁油都係咁啦，有咩所謂，ban佢

笑撚死我
依家興連玩膠文化都吹奏?

唔吹奏亦都唔鼓勵

但係冇咁有趣

樓主你on9者

你係街見到隻生茲狗食緊屎唔通又要理？

有咩好笑?
以前班假膠真係帶黎無數歡樂喎
不嬲都係上_登勿認真架啦
有班煩得制咪唔撚理或者開post屌囉

Yes，膠登仔知道有成22xx幾位巴打支持佢哋推掟石實好開心

弱智，為咗bam人走無所不用其極
你咁樣仲肉酸

淨係知家下有24xx人吹奏緊掟石
連尼住快啲做嘢

真實上係肥婆
成日主動聊人扑野既免費肥雞

ok 一人退一步，唔推掟石，推... 連登釋法

掟石原因：肥婆

石頭已經全面進場

連登充斥打手五毛

佢地24小時在線已經
好明顯班撚樣唔係一條友操縱

主要目的係騎劫一個版既討論空間
你話假膠
就算以前高登
一個版既假膠比例唔會高到
一個post入面有成7-8個假膠係到互相回覆

你地試下認真係時事台/體育台/校園台
開post
你會發現班打手好快入黎留言
佢地既內容純粹去破壞你個post
變膠/挑起仇恨

變左成個版街外人好難去參與
其中一個原因係連登/高登個制度好落後
好難去過濾佢地

不過總會有例外
例如健身post/ 一d長期討論既小圈子
入面既假膠五毛會絕跡

其實近年因為好多政治目的/商業因素
飼養左呢一班人

高登近呢3-4 年都開始有呢個問題
至於連登就一開始已經比人霸地盤

即使係呢個post
佢地好鍾意帶動成個討論風向

我覺得真正問題係
點樣改善連登既版區/熱門等制度
甚至係留言回覆既排序

先係真正解決肥絲等五毛打手既問題

佢地一比人關注/攻擊
就會突然失憶/同變正常
好快轉移視線

簡單講係普通網民其實成日比佢地撚狗

最簡單破壞方法

你開個post
搵2-5 個人係到
嘈交/洗版/轉移話題
洗你2-5版
正常人都唔會留言討論

咁佢地又成功收左你皮

屌你老母

掟石有咩問題
平時遊行示威都掟開磚架啦

你睇你而家咪冇錯字 咁都唔叫有建設性？

對住啲假膠/煩膠都咁認真

咁波台班友都出名膠開
你地又嘈

FF得太離譜
俾假膠撚到痴咗線

24小時上都有罪
唔同人生活模式都唔同
活躍啲就要俾人老屈打手
夠鐘好食藥啦巴打

話唔定樓主都係肥絲分身

咁有冇叫admin bam哂啲波台友？

明明就係小學雞

而加D小朋友真係 你唔鐘意咪扑鳩佢囉
下下有咩問題就搵媽媽
溫室小花呀

以後共產黨用依個理由捉人就得啦

2個掟石撚俾咗負皮

掟石是膠登術語，泛指膠登會員濫用內務制度去公投封鎖自己討厭的會員。

膠登自從開設內務制度後，不時有會員透過公投封鎖去bam滋事會員，起初多數為bam五毛等未有觸犯版規但令大部分會員厭惡的人。但久而久之公投封鎖更淪為部分會員清除自己討厭的人的工具，例如煩膠、使用簡體字的人。此舉被會員稱為掟石。

掟石例子

涉嫌於標題劇透某動漫的內容
涉嫌報警，邀請黑警干預膠登事務，威脅會員安全
涉嫌不斷歹毒咀咒會員雙親
涉嫌惡意回覆過舊生日主題，誤導會員
滅絕人性，影響論壇形象
涉嫌發表親共文章 以本站直接牟利
涉嫌於標題中使用匪語,影響討論意慾
藉任何作為或不作為假冒公職人員
涉嫌使用文字影響其他使用者討論意欲
涉嫌使用非本港常用字體以妨礙會員正常閱讀
涉嫌參與小圈子活動, 並於膠登引發混亂
涉嫌鼓勵及唆使他人參與嚴重刑事罪行
涉嫌於標題劇透某漫畫的內容
涉嫌宣揚香港敵對國訊息 涉嫌濫用網站的自由
使用殘體字影響其他使用者討論意欲
涉嫌發表五毛文章獲取酬酢
發表或回覆幸災樂禍文章，影響膠登集體型象
涉嫌鞕屍
於動漫臺發表多篇無意義文章妨礙閱讀
重復對同一會員發起毫無意義封鎖公投,阻礙會員閱讀
屢犯不改，重複騷擾喪親會員
涉嫌張貼難以閱讀的文章,阻礙討論
使用殘體字作使用者名稱，涉嫌影響其他使用者討論意欲。
涉嫌惡意攻擊多位愛港人士，干預泛民家事
涉嫌發佈假消息，欺騙他人

成個波台都冇佢一隻肥婆咁煩你幾時見過有user不停重復reply同一類野，個頻率重要咁高？

全靠馳名嘅掟石制度，膠登至冇哂你哋口中嘅煩膠/打手/五毛，連尼住佢哋目測係唔會想搞呢啲嘢，大家都係過膠登好過 。

尹志平個陣都有人集體開POST話要BAN柒佢啦
扮咩老屎忽啫

你望下啲留言先

絕大多數正皮嘅都係想bam佢

識玩

title話請admin bam肥絲，於是就咁多人唔睇留言甚至應該係冇咩獨立思考咁不斷俾正皮，駁又駁唔到啲留言，總之就係要掟石

生滋狗去你屋企門口痾屎呀依家

人大釋法

條撚屌仲要成鳩日貼金鋼棒洗版

咁咪搞掟石囉

膠登 2.0

bam佢嘅原因係貼金鋼棒呀清

block撚咗你條垃圾先
見親你都講膠登

link?

扮乜柒 呢啲明明就係你哋想要嘅嘢嚟

咪撚推呢啲post啦
幫條撚樣刷存在感

吓，又唔想bam人嗱？成二千幾正皮喎

話唔好bam個啲人懶係善心咁
大愛撚

請問個post關飲食台咩事，又有咩討論空間可言？

狙擊垃圾都要俾人bam

得罪講句，依家嘅連登仲低質過當時嘅膠登，所以後來我都唔敢再推自己嗰個掟石制度post，先例一開，後果會衰過膠登。

叫佢向你好好學習，好似你咁狙擊兔唇就啱
不過你有樣唔好嘅就係連link code都貼錯哂

連登點同
平均年齡廿歲都冇
我覺得佢煩admin就要block

上太多Facebook，慣左集體report就Ban AC

其實睇肥絲啲圖同學識，唔排除係專業人士上連登派膠 連登本身已經好多不學無術既Mk仔，如果ban9左個咁有料既人絕對係連登一大損失

關撚事咩
一開大把5p badycomdon啦

同意
班5p mk俾專業人士捉錯別字嬲嬲豬

只係因為你既學識仲劣過肥絲 咪撚代表連登立場啦柒頭

每個forum總要有幾個煩膠先run到落去

原來衣家個理由係：我係弱智所以我唔理我要block,細路仔玩泥沙咩

慣，理由幾充分

G持

我喺fb慣左亂咁ban人喎

班掟石撚又掛住負皮人哋啲comments 唔出聲

樓上有幾多個真係因為咁而話要bam人

好多都係純粹私怨/個人喜好而話要bam

巴打們去到咁盡
唔驚迫佢自殺咩
唔洗咁啊

初犯金鋼棒洗版比盡咪又係BAM得7日

咁多人留意佢可能而家high緊成褲濕哂

家下呢二千幾個巴打好明顯係想真真正正bam鳩肥絲，私怨大過天

學識好撚普通乍喎, 你冇見過佢捉錯ABC張曦雯講錯英文?
年紀應該唔會太後生, 我估廿尾或以上
佢話唔係做design, 但一定受過相關訓練

同埋可能打自己工, 因為佢好撚得閒

屌自己向admin投訴啦

使唔使擊鼓鳴冤呀？

蔣介石巴打起中介低嗰時冇貼證據咩？

貼撚埋會死呀？

唔係擊鼓鳴冤或者潑婦罵街

係公審

直接開post 投票向admin表示：應否引入掟石制度

Block 鳩咗條煩膠十世

而家連登充斥住大把5p5毛mk，我梗係代表唔到啦
呢D垃圾交畀你去慢慢代表

四個月前開過，一車車連登仔反對，家下就突然間撐掟石，就知班友仔憎人憎到喪心病狂，唔鍾意人就是是旦搵個理由亂咁掟，想永封人ac，掟石真心推不得...。

乜撚嘢初犯呀，佢周圍貼金鋼棒

成班小學雞 一開始貼個陣唔見你話ban，到衣家想ban鳩人就挖證據 你咪ban囉，唔代表你行為唔on9

都係個句，五毛呢，冇人理? 幾個五毛=一個回貼量高又散播謠言嘅肥絲
成堆五毛係到反而屌假膠 ，你覺得班五毛冇肥絲咁煩只係因為佢地唔係同一個ac名，個名唔一樣已經可以分散到你班on9嘅注意力

上網派膠都唔得
連登

首先五毛還五毛，未屌到五毛唔代表五毛冇問題，更唔代表肥絲因為其他人嘅錯未被清算就等於冇做錯

時序問題，冇人講開嗰時咪自己㩒檢舉，宜家屌出口又話人搵歷史嚟講，根本佢一直都仲做緊依樣嘢，檢舉完admin又未肯bam

金鋼棒洗版係派膠，巴打邏輯真係好

無左肥絲連登就是變高質

高質左就唔撚係連登啦

低質論壇ban低質會員做乜柒

未BAM過唔叫初犯叫乜

不如你好似肥絲咁加少少創意先屌人la

第一次貼就初啫，周圍貼初你條命咩

講得呢句 你應該係膠登班垃圾之中既一位

班人都唔知醜，周圍衝出嚟柒

呢度在座有至少二千八百人支持掟石，連登真係多垃圾

呢2980人真係唔知醜

呢個提議啱聽嗎垃圾

咁幾時屌？ 係屌就屌埋，因為次次問到就係講哩句話未屌到再唔係就三色貓句屈毛論

衣家明顯成班友純粹覺得佢衣家煩膠而唔係因為以前金剛棒單野所以話要ban佢，而且個性質係想永久ban。你上番去睇,班友由開post以黎一直講唔到點解因為衣家佢煩因為自己鍾意就可以公投去永久ban，講唔到就話專登去版規搵挖
可能你立場唔同上面班on9，肥絲個金剛棒係可以檢舉啊，你咪去檢
但搵唔到理由ban就想用金剛棒偷換概念乘機永久ban肥絲就無道理，一係你搵多幾條罪可以永久ban佢但唔好因為佢膠而ban
而且公道起見，要ban就ban埋其他犯版規嘅連登囝，如果唔係就只係用版規做藉口而冇legitimacy嘅民粹公投

利申：唔係攬肥絲，但先例一開個壇唔洗run落去

金鋼棒都話係現在進行式
乜撚嘢以前，都戇撚鳩鳩
煩膠係其中一部分，唔需要bam
但金鋼棒洗版就應該要bam
唔好混淆視聽避重就輕嚟幫隻肥絲掩飾錯處

仲有邊撚個開波屌五毛又要我話事？
點解唔可以你開波屌咗先
我見到個post一定入嚟屌埋一份

唔通我話你唔開波屌五毛先就係包庇五毛咩
成件事都唔合邏輯
三個字講晒，依啲就叫臭蟲論
廢柴先會用依啲做point

啱呀，過街老鼠冇人權
小錯都一定會俾人化大
但係金鋼棒洗版明顯係需要bam嘅大錯

可能上邊班人話佢煩膠就想bam佢
但係我提出咗冇辦法反駁而又應該要bam佢嘅理由
咁嘅情況bam就係合理bam

唔會因為佢過街老鼠人人喊打就做錯事都值得同情
錯就要罰，好基本嘅嘢
唔好因為對方係小數異端就扭曲事實先得

留意到全部留言都有一個負評 肥絲而家係咪嬲到想殺人

點解金剛棒就係大錯？
你既標準黎？

唔撚鍾意睇就要求BAN鳩人

Bam佢係好既
不過起碼都屈佢一條莫須有啦

仲要開係吹水台
明顯呃正評搏上位
Admin睬你都傻尻
下次開係站務台唔該

樓豬惡過共產黨

咁你咪報官囉，個官唔理咪引用條例對質囉，再唔係用羣衆壓力逼個官正視問題囉

使唔使全村人私底下夾手夾腳擡肥絲去浸豬籠呀？
搞亂哂制度係咪啲村民就可以爲所欲爲呀？睇邊個唔順眼就全村一齊起鬨夾手夾腳浸人豬籠呀？

程序公義呀
咁簡單比喻明未呀？
返去做暑期作業啦

話人用金剛棒洗版阻人討論，其實有時捉錯字班人不斷吾人老母仲煩過金剛棒洗版，咁樣嘅話應該一車車連登仔要俾人亂石掟死（包括我 ）

唔應該淨係bam肥絲一個咁唔公道

要bam埋嗰堆捉錯字搞到洗版，嚴重影響討論嘅巴打

借連登宣傳搵食班撚屌bam左未？

電訊台嗰啲就真係影響討論，成班打手開哂bot狂洗，煩過哂膠絲碌巨棒同埋捉錯字洗版嘅巴打

乜叫約定俗成呀？

（舉手）老師我知 例如系 顯卡 hihi 都屬於被約定俗成詞彙

可以留意返冇論壇會接受人貼金鋼棒洗版
貼金鋼棒洗版或者貼裸露照片會bam是常識吧

依個post唔可以實行依件事？
再另開一帖會唔會又俾人用相同理由保住肥絲

你自己都唔肯定

其實召喚肥絲，嗌佢唔好再貼金鋼棒
佢肯唔再貼 係咪就冇問題

樓上條網賺撚
仲有啲youtuber

我ok，唔知其他人點睇

反問呀文瞎

原來有巴打正式投訴過，admin 又畀過唔滿意答覆

link？

文瞎 反問

連仔：無錢賺關我撚事

㩒檢舉制要俾link?

Agger

Ban鳩佢啦

講故台又計唔計
同出版社傾好咗 上連登出文然後出書